天下既美女只要俾老衲屌過，就可以預防武漢肺炎，無須口罩

得啦收皮啦

但會有愛滋同瘋狗症

俾狗屌，不了

垃圾黑警

男人ok?

我寧願而家死咗佢算

中肺炎好過比狗屌

老納係印度人？但早2日印度都比人破左防

性交抗疫

最慘係中左肺炎又比狗屌

所以d 狗無肺炎

所以你全家都冇肺炎?